[內有靚女] 中樂界都connect埋！！！

<代post>
朋友喺ig用揚琴彈咗國歌
大家不妨開嚟聽吓，互相支持
P.S. Story有琴譜

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10